De woorden waren nog steeds in zijn gehoor zoals gezegd - duidelijk in zijn gehoor zoals ooit gesproken woorden waren in zijn leven - toen de vermoeide passagier begon aan het bewustzijn van het daglicht, en vond dat de de schaduwen van de nacht waren verdwenen.
